亂過馬路比人捉到 無收到告票

幫朋友問:
話說半年前我朋友過馬路比人捉到
當時閃緊綠燈
對方抄完我朋友姓名電話地址後就放佢走
到宜家我朋友仲未收到傳票

聽聞半年內未收到告票/未交罰款就有機會要上庭?
洗唔洗自己查詢 打咩電話? 1823問?
定係其實無開票只係兇吓你

我朋友唔介意罰錢
但擔心要上庭排期之類

你的朋友就是你

閃緊綠燈都捉？

閃緊燈時先開始過馬路好似都唔得
除非當時係已經過緊

有時口頭警告就算

但有抄低個人資料喎 連地址都有
會唔會對方抄錯/聽錯/自己講錯
或者其實只係mark落私人簿兇吓你就算